救護員 不需再帶名牌 用意何在!!?

救護員唔使再帶名牌
係咪方便 其他 可疑人仕上車?

壞嗰方面 方便扮
好嗰方面 方便popo唔會認到佢地名

前者居多

嘩屌要推

唔撚係掛
前排已經有啲A字頭救護車入狗屋

推

on撚9消防處

a xx/a xxx係正常車牌

咁白車好快名正言順變狗車 成架車都係狗扮救護員 再車你唔知去邊
唔通連救護員都唔可以放心

AM / ZG嘅話千祈唔好上

咩人都可唔扮

以

A=救護
F=消防
AM=政府部門 包括Popo
ZG=駐港老解
FV+藍色支那牌=左軚車

無名牌跟身 班popp就會話你假醫護

A字頭有生命之星拉花嘅救護車係消防處救護車
入去嘅原因係因為有被捕手足需要睇醫生
呢個情況會經消防處救護車送院
希望各位勿誤傳

去到呢家 班狗用咩牌都得

作為前線救護，班警蛆講咩我理撚得佢
最擔心係呢個咁敏感嘅時間，市民會覺得我哋係由班曱甴假扮
以暫時官方解釋，呢個指引並非強制性不可戴名牌

在此強烈呼籲見到呢個回覆嘅救護同事抵制呢個指引，勿與黑警為伍，唔好合理化班無恥之徒嘅白痴行為
行得正企得正無需要驚起底，唔係要啲咩光環，雖然呢個垃圾部門對伙記係仆街到極點，但始終聲譽係靠我哋去守住
希望你同其他同事都有勇氣有膊頭去承擔呢份工，可能你覺得我好on9，但我相信無人想呢份工淪為過街老鼠一樣

消防契弟至極，暫時底線都仲未借車俾班死差佬

想混狗入去

dklm

師兄 我收到個msg係總部話要一律唔比戴...部門都cls

照戴 屌佢老母 消磨處

Fact checked, 消防處長出。
制裁!